[集思廣益] 建議今夏各大院校取消O-camp/籌組聯校O-camp積極參與社運！！！

Q1. O-camp 既目的係乜？
A1. O-camp 既"O"係代表Orientation，即係"定位"。呢個唔單止係學生係大學既定位，亦都係學生要釐定自己作為一個公民係社會既定位係點。係為大學生，開心既唔應該只係 U-life，也應該關心社會。

Q2. O-camp 其實係做乜？
A2. 咪一班人係短時間做同一樣野，等大家可以快d彼此認識/團結起來。發夢個陣搬物資、大家不分你我，各盡其分。大學生可以發揮創意，睇下有咩新既O-camp既項目？

請大家一齊 brainstorm 下

push

用學校名義好易俾狗圍剿

支持，從來學校都係反動基地，從小教育！

冇ocamp真係會暴動

好想瘋狂dem黑警beat

啱呀屌

傻啦唔洗食女咩

搞社運食到仲多女啦

實際角度黎講根本唔可能有心搞嘅都book曬場如果有人真係取消係咪連登眾籌幫佢地賠錢

其實真係會好柒貴

社運D女心地仲好

港女高汁

O-picnic

社運只能以個人名義參加
用組織名義組仔組女出事邊個負責？

咪癲啦
有好多已經book哂campsite，俾咗啲錢係唔係你俾番？
人哋搞ocamp唔代表人哋唔關心政治
人哋上咗支莊就要對佢哋嘅會員負責，應該有嘅活動都要有，你估學政府咩
再者，如果唔搞ocamp點搵下莊？想集體斷莊？
可能有啲莊不問世事，但有啲莊真係好關心今次嘅事，有call到自己啲會員出嚟。斷咗莊，以後仲會唔會有人call新會員出嚟呢？呢個我唔知，我剩係知大專院校（at least 我嗰間）一直都想令上莊嘅文化減弱，自己諗乜嘢事。